無良藍色玉桂卷，克扣薪金贈客人 @Olympic City

(((代友po
今日上嚟呢到係想奉勸各位唔好再幫襯佢，因為呢間公司除咗係藍色仲要食人血饅頭大。

之前佢哋做Coffee buy one get one free, free 卷free 其他產品嘅？大家有冇諗過佢哋點樣去做以上嘅promotions?唔通係扣同事嘅返工鐘數去做？？

有問過飲食業東主嘅朋友去討論呢個嘅case，佢咁樣做係用營業額對減人手成本，從而用果部分嘅人手成本去cover返Free Items嘅數，某程度上佢哋做緊假數。

OM無做過咖啡店模式嘅店舖學咩人管咖啡？！憑乜嘢去定奪beverages last order time? 收鋪收9點所以就9點last order? 🙂

朋友更表寫收十點，但無奈因為9點先last order變相朋友要OT多半個鐘清潔，但管理層會問你點解要OT🙂。

員工返工係幫你搵錢嘅，並唔係condom，如果rush hours唔需要人手就叫人收工先，咁你學乜人做生意???
仲要扣員工鐘數??

蜜月期頭一個月咁多人排隊，賺咗咁多，唔係無錢請人返工啊嘛？
噢！係喎，賺哂啲人血嚟開東涌新分店啦🤣

cinnabon下話？

藍店已經唔幫襯
仲要克薄員工？去勞工處投訴啦